林鄭係Xianggang人，我地係香港人

文匯報係Xianggang媒體，蘋果係香港媒體
吉野家係Xianggang食肆，加藤屋係香港食肆
港鐵係Xianggang交通工具，九巴係香港交通工具